色叔叔逼弱女坐八爪椅 當她母親面「通血氣」

被告陳男（50多歲）跟女友疑似智能略有不足，但都未經鑑定，陳有了女友還不滿足，前年6月13日晚上，藉故要幫忙母女打通血氣為由，騙女友帶女兒一起上摩鐵。要求被害人坐在高腳椅（俗稱八爪椅），強制性侵時，被害人喊痛一度將陳推開，媽媽也阻止，最後仍讓陳嫌得逞。
由於社工擔心被害人遭人引誘、脅迫性而懷孕，前年8月安排結紮手術時，意外追問出遭陳男性侵才報警。陳嫌辯稱，是被害人自願跟他發生性行為，而且媽媽也在旁觀看，否認性侵害。
但檢方調查，陳嫌坦承，事先問過被害人是否願意？被害人回說：「要問媽媽！」顯然陳已知她有智能障礙，加上知道他是媽媽男朋友，因心智缺陷而無法抗拒，最後因疼痛推拒，卻仍遭性侵，陳嫌明顯違背她的性自主權。

母女

咩呀，即係三個都係智力有問題?

個女幾歲 要結紮？

樓主泛民打手waiwaiwai平時扮正常
一到選舉就現形打擊本土